introducing iPhone12 & meet iOS 14

支那Android skin feel
rubbish concept